現時大了，那種心跳難以重演

人大咗就係咁LOOP啲關於回憶既歌

令人動心 只得那次